用Data 上唔到LIHKG

用wifi 反而得
data 唔得， Operator 係HKBN

頭先做左少少調整，巴打試下得唔得
唔好意思

7點幾係街用Data已經上到.
目前用Data仲上到

今日下晝開始用data上唔到，wifi先得

利申: Smartone

當App用唔到時，試下 web 版用唔用到？

app上唔到
web冇問題

利申 CSL

依家又得返啦